﻿%!TEX root = Aman.tex
\newpage
\section*{目的別索引}
%
\begin{multicols}{2}
%
\begin{itemize}
	\item \hyperref[sec:Miscellaneous:Zoom]{見えてる部分を拡大・縮小したい}
	\item \hyperref[sec:CutPlane]{見えてる範囲を変更したい}
		\item \hyperref[sec:Miscellaneous:WindowSize]{ウィンドウのサイズを変えたい}
	\item \hyperref[sec:RotObj]{回転させたい}
	\item \hyperref[sec:Miscellaneous:AtomSize]{表示されている原子の大きさを変更したい}
	\item \hyperref[sec:AuxPropColor:Param]{基本機能以外のパラメータで着色したい}
	\item \hyperref[sec:AuxPropColor:Color]{カラーマップを変更したい}
	\item \hyperref[sec:AuxPropColor:Range]{グラデーションの範囲を変えたい}
	\item \hyperref[sec:AtomInvisible]{特定の原子を消したい(見えなくしたい)}
	\item \hyperref[sec:WireFrameMode]{黒い枠を消したい}
	\item \hyperref[sec:WireFrameMode]{$x$、$y$、$z$軸を表示したい}
	\item \hyperref[sec:ViewportUpright]{回転させた表示を元の位置に戻したい}
	\item \hyperref[sec:MakeSnap:Unit]{表示している絵を図として保存したい}
	\item \hyperref[sec:MakeSnap:Movie]{連番ファイルからアニメーションを作りたい}
	\item \hyperref[sec:Miscellaneous:WindowSize]{ウィンドウのサイズを変えたい}
\end{itemize}
\end{multicols}
\newpage